啲情侶為慳幾蚊淨係嗌一杯餐飲係咩心態

認真 有時見到啲情侶

兩個人明明唔夠飲都只係叫得一杯share

死慳爛慳細細啖咁飲

為左嗰幾蚊真係值得？

比隔離枱一人叫一杯嘅人睇到其實好肉酸知唔知

望住你地咁樣搞到人地大啖飲又唔係細啖飲又唔係

大啖飲又好似串你地咁

細啖飲又飲極都仲有

冇女係酸啲㗎啦

屌 講撚左有最低消費D撚樣差果幾蚊都唔撚比 為果幾蚊係到嘈

無錢又係慘啲嘅

慳到幾蚊又可以同另一半sweet住飲同一杯野 何樂而不為

情趣既野你識條春咩

又關你事

條女次次自己果杯飲兩啖就唔飲搞到我要一個人飲兩杯

其實人地見到嘅係

為左賺人幾蚊又要屈就另一半就住飲同一杯野

做男人同另一半出街食飯幾蚊凍飲錢都慳

仲要痴人杯野黎飲喎

Sweet？你諗真啲

飲完一杯再叫費事冰溶溝淡曬 ok?

你孤寒就孤寒啦

情趣

人地飲一杯又關你事？
女人不嬲飲2啖就唔飲

點只幾蚊

係窮呀，屌你個閪

有時見到情侶，叫一碟餸兩個人夾，都覺得肉酸，點解唔一人叫一碟
有時見到家庭，十個人坐一圍枱，都覺得肉酸，點解唔一人坐一圍
有時見到夫妻，兩個人住一間屋，都覺得肉酸，點解唔一人住一間

咁樣就無問題

唔關㗎

但次次見到啲share一杯嘅人飲完自己嗰杯

就望住隔離枱人地嗰杯眼金金咁覺得肉酸啫

因為女朋友話怕肥所以叫一杯，但次次佢都飲最多。

因為女友永遠只飲半杯
次次我都要飲杯半

不過有幾多真係會叫多杯呀

見過有侍應問對情侶 (一杯夠喇？)

佢哋話飲完再叫

結果咪飲完杯就急急腳走

無錯

係餐廳飲又真係會一人一杯既
但出去啲野飲舖到買就可能一杯兩份飲囉
唔係錢既問題， 而係自己未必好鐘意飲/想試下咁
樓主又唔洗覺得自己大大啖飲會串緊人既
因為人地跟本唔會理你/留意到你

你會唔會諗多左

食飽飯無屎痾

人地條女都唔計較 你嘈乜鳩姐
間餐廳你有股份？咁緊張人地唔洗果幾$

唔比人唔係慳錢，純粹唔想飲咁多飲品?食完野飲兩啖解渴就得

啲人食飯淨係叫一碟飯唔叫埋前菜小食甜品唔通又肉酸?

唔會現我咁做咩飲哂自己嗰杯

又要望住我嗰杯呑口水

樓主毒撚唔明㗎啦
真心我鐘意飲可樂都唔想一餐飲兩罐

無㗎

比街外人睇到會笑你啫

過度妄想症 一定想飲你杯野啦

你都幾好笑 明明得你一個會笑人叫一杯嘢飲
就覺得全世界都同你一樣

樓主冇女真係慘

實係你杯野好好飲 但好貴佢地飲唔起 先望住你啦

喂喂喂，關你撚事咩

睇你冇女都係唔明㗎啦

有陣時自己一個又飲唔晒一杯
飲得晒一半又覺得好肥
兩個人share咋啱啱好

關你撚事咩on99死毒撚

agger
share點夠飲
自己一杯都未必夠啦

女仔好多時嗌杯野飲係過下口癮 根本都唔係想飲埋佢，但又唔撚想浪費咪塞俾個男人解決佢

要有幾窮既人先會以為人地係慳錢而叫一杯

有需要咪嗌 無需要咪唔嗌囉
嗌多杯會威啲？
點解你唔次次嗌夠一百幾十杯擺枱？
去餐廳吃飯都要做樣俾外人睇
樓主你對狗眼到底有幾狗 一杯餐飲都咁多幻想

好酸呀

經常性女友淨係飲一啖，搞到我焗飲兩杯。
叫一杯真係岩岩好

幾蚊雞係香港算錢黎咩，會唔會為慳幾蚊而唔滿足自己

就算人地真係慳錢，人地情侶慳錢儲錢已經sweet到爆

話怕飲唔哂嗰啲

飲唔哂又叫人另外上多杯水

點解呀

水唔駛錢吖嘛

係肉酸既 我都唔想架
我餐餐都係條女俾錢既
佢落單 佢叫咩我控制唔到

diu 葡萄喺咩味？
喺酸味呀

水用黎沉餐具啊傻鳩

又窮又無出過街 縮番入老母閪做每日一篇啦

節儉係好習慣

睇見都覺得酸

掛住同另一半分嘢飲
邊個會望你大啖定細啖飲

你食buffet一定食到150%飽果啲人黎，你唔小器計較都唔會咁樣諗人啦

結論：樓豬真人冇女

我係女人 我飲唔哂

樓主好撚慘

樓主可能無女唔知道
等我話俾你知啦
好似食譚仔咁樣 平時我出街會自己嗌一杯嘢飲 雖然都飲得晒 但係就係要減肥 諗諗吓飲一杯又好高糖份咁 之後就會去問男朋友會唔會叫野飲 之後再叫男朋友叫自己想飲嘅嘢 再同佢講話我只係飲一啖 樓主通常見到嘅畫面就係啲港女(即係我) 不停咁飲緊男朋友個杯野 係因為覺得總有一半係男朋友飲緊 反正我飲幾多都係飲緊嗰一半
而唔係樓主所講嘅慳幾蚊on99

飲完甜野搵水浪浪個口好正常呀？

笑死 撚有人care你大大啖咩

妄想症可大可小 及早求醫啦

條女成日飲唔曬廢是曬
你無女就收聲啦

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

成班毒撚自我感覺良好

關你撚事

我女朋友就例牌唔會叫野飲
因為佢每次都係飲兩啖濕下口就唔飲
咁又點計？

人地點嗌咪點嗌
關你撚事咩
樓主開茶記?

單身唔明嘅

話我酸嗰啲都無腦

如果有女就要以後食親飯得一杯野飲

我情願一世無女

得啦得啦 知架啦

俾多幾蚊換嚟飲唔哂
浪費金錢又浪費資源

人地鍾意share你理鳩得人
餐廳都未出聲
到人地嗌一人一杯條又要post上黎讚?
關你撚事咩

十幾蚊一杯喎

都要照嗌多杯㗎啦

你唔同人講自己唔係好餓淨係食兩啖

免費出碟飯比你填下個肚？

慳十杯可以去開一次房喎

不嬲兩個飲一杯 飲完再嗌 有咩問題

女朋友有時飲嘢飲兩啖就停
唔想浪費咪叫少一杯兩個人飲一杯
有咩問題
樓主冇拍過拖？

其實你諗野都幾戇鳩
一餐飯平平地食3 400蚊 你覺得真係會連果幾蚊都唔捨得比咩？
問題係我條女真係唔想飲呀嘛

呢D情趣毒撚樓主唔撚明架啦
同條女你一啖我一啖如果條女搽左唇膏再加埋D唇膏印，諗起都扯扯地

膀胱細呀得未呀

如果同條女飲完其他嘢先食飯
通常都會只係會叫一杯餐飲
俾多杯你都飲唔晒

樓主唔係死毒撚就係無人要既肥婆

幾蚊？
邊間餐廳啲野飲只賣幾蚊？我同我女朋友刻仆去吖

樓主死毒撚

你個負皮唔駛問都知邊個俾

有咩慘得過有錢但冇女

死毒撚 食飯四圍望

錯
係女友永遠只會飲我果杯
次次我都要飲我唔想飲果杯

住得係香港, 講咩野生活質素?

重點呀屌！！

樓主只識用錢量人
結論 樓主咁嘅性格一定冇女埋身

人哋咁慳都有女 你呢？
就算你有女都好
你女友有冇人哋個咁好幫對方慳錢？
總結：對方完勝

有時唔係慳 而係餐飲好高糖分 唔想飲咁多
寧願飲少啲過下口癮

次次都話一啖, 一啖之後得返D冰!!

我以前同個ex都係叫一杯
因為我自己飲唔曬一杯
但2份飲佢又會唔夠

一杯野飲會唔會真係比唔起？

如果自己連一杯檸茶都比唔起

我唔會要條女跟我

小朋友，你返去打飛機喇，做死一世毒撚

對於一個有拍拖經驗嘅都會知道，條條女都眼闊肚窄，點N 咁多樣野，樣樣想食但又食唔嘥，最後要清埋去。

睇黎你呢世都要眼紅人地拍拖，建議你留喺屋企吧

你點解會留意到人地，因為人地有女刺眼
你點解會覺得人地留意到你，因為你太有自信

全香港講緊 樓本位, 樓豬用 杯本位

大部份餐廳飲品都係狗也不屌
唔係跟餐真係唔會叫

會

見過直程一杯都唔嗌

之後全程呻口渴

我睇到眼到突

咁啱我又叫左杯特飲

望見佢地咁都唔知繼唔繼續飲好

不嬲同條女一人兩杯 樓豬一人一杯真係好小家度縮

係又窮又冇女先會留呢啲從來冇諗過有人會留意呢啲，同條女食次次都嗌一杯食住飲，之後出去買其他野飲

人地覺得sweet開心咪得
你咪繼續恥笑人囉

啲毒撚去食飯又要管人飲幾多杯野又眼金金望住人係咩心態

人地專登曬鳩你呢啲單身狗咋

戇鳩仔

唔好咁 尊重返
佢杯係特飲嚟

個po好酸 見樓豬不停扮無野都覺得慘

飲到很返啲冰都仲要死飲

真係唔知邊個酸邊個

打包埋啲冰走吖嘛

你一入餐廳就妄想症發作9 up唔洗本

反正都食完出去買其他野飲

做咩仲要嗌杯餐飲？

跟餐嗌平啲唔好蝕吖嘛

Sorry Lo

閃親你，下次遮住唔比你見到

樓主係咪無女？
我同另一半都係咁 ，有時飲唔哂成杯
咪同佢share飲少少
都好過叫左成杯但最後無點飲過既人

有時對方話唔口渴， 真係飲幾啖， 我覺得好正常。

香港就可以. 日本, 韓國唔可以 SHARE

見過係茶記兩個嗌一個小菜啦，cheap撚到

幾廿歲人咪咁多幻想啦 得鬼閒望咩

希望你只係假膠，如果你要係杯野飲度拎優越感，
就真係好可憐

你話人地眼甘甘望住你杯野
可能人地係心諗「哇屌杯野咁撚高糖份 好彩我唔洗好似條毒撚咁自己隊晒咋」

一人一半又過到口隱又減到肥
關你撚事咩
我都可以認為啲傻鳩覺得人地為咗慳幾蚊係咩心態

咪就係，睇住樓主日日係街笑D情侶然後番屋企打飛機就覺得好笑
我有時食飯見到啲單身毒撚，都唔知好唔好喺佢地面前錫自己條女

樓豬呢度有我頂住！你走先！

關你撚事咩

女朋友怕肥，想飲野但剩係飲兩啖，咁咪叫一杯兩份share囉

樓主咁有錢，不如話比大家聽你搵開幾多，食開咩高級餐廳，等我地啲窮撚羨慕下

慳嗰幾蚊嘅人

邊會捨得出國見識到人地文化

一陣去到人地地方又大條道理

糖份高吖嘛！ 飲唔哂吖嘛！

啱呀人地日本韓國全部毒撚黎

你地繼續摺喺香港唔好出去影衰香港人

你理撚得人姐

事實係啲share飲嘅人就係咁小家望人杯野

你自己孤寒唔叫夠兩杯關我咩事？

我飲咗你㗎咩？ 望我有咩用

屌你老母慳錢又要屌 拍拖又要屌

繼續死撐囉

唔識嗌少甜？

又驚蝕咗啲糖漿比人呀？

啲野飲都係至在飲兩啖過下口癮, 好多時都冇乜必要飲成杯, 又慳幾蚊何槳而不為

屌，樓主係咪冇接觸過女人，我同老母同個妹去食飯，要飲三杯野飲啊，去茶記有埋例湯真係次次都挑戰大胃王咁

酸到呢

樓主 酸到出面 人地飲完野可以屌西 你就返屋企打飛機啦

尊重樓主呢啲真係憑實力單身嘅人

吓 唔想大家飲咁多甜野咪share飲一杯 健康少少唔得？
你個毒撚因住飲撚到糖尿啊

樓主平時出街係咪成日覺得有人跟蹤你
想知你做緊咩
如果真係有 可能要睇睇醫生好啲

佢老母斷估都應該係女人黎

本身自己就飲水少
多數都係同男朋友叫一杯有乜問題
我真係頸渴會一人一杯
有時叫多咗杯自己食完嘢都仲剩大半杯
咁咪好曬

你唔明分享嘅喜悅

聽你啲油頭毒撚講呢啲就好笑

樓主好肉酸

係我就不如柒潛啦